麥當勞新個隻蜜糖炸雞好唔好食？

睇見流曬口水

利申：黃

唔好批鬥我食麥當勞
兄弟爬山各自努力
大家可以付出既程度唔同

唔好食，原味好啲

好味

$85 6件雞
今日試下先

狂野照燒雞

not bad , 但原味好食啲

佢又話係脆皮既

85蚊 就貴左d
蜜糖真係唔好食

唔差

食KFC好d，雖然KFC垃圾

$14蚊件
唔完美可接受

低下階層先食依啲垃圾

唔算脆 同kfc狂野照燒雞似到十足十

兄弟爬山各自努力
請勿批鬥同路人

咁買兩件試左味先

好難食

幾好食

好細隻

要求唔高
飽肚唔難食就得

根本就係kfc果隻一模一樣

一樣咁dry 皮色係深啡色

佢隻原味炸雞個皮真係幾正

真，先唔評論黃藍，呢間嘢係香港本身都係垃圾

講真
m記d野真係淨係比窮撚過下口癮

起碼better than KFC

唔好分化啦
窮人唔係手足咩

無分化呀
就好似我唔會干涉隻狗係街邊食垃圾咁

分化撚
話手足係狗都有

trump 一定係窮撚啦

我都日日食美心，吉野家，因為好好食！
唔好批鬥我食美心，吉野家
兄弟爬山各自努力
大家可以付出既程度唔同
所以我會繼續食藍店
利申:我好黃

好嘢嚟
利申：黃到金

咪就係
人生在世咁短時間
想食咪食
理得人

分化PR黎，呢種人重衰過紅底

賤種

扮咩啫同事
你咪又係PR

美心好味D

原味好D

由窮人過渡去講隻狗
咁好心你一早講 m記係比d狗食啦，狗一定唔係手足喇掛

其實你自己食咪算，開個post貼張圖目的係咩？
想叫人一齊食？

同埋手足前手足後咁 好撚難聽

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

樓豬分化PR狗上面都咁多人覆

你黃但係連個麥當勞都戒唔到咪自己靜靜雞食囉，post上嚟幫佢宣傳想點

開post冇圖好大罪架喎
我係黃既咁係咪手足先？
講好左兄弟爬山各自努力
D人坐係屋企冇上街又唔見你屌佢
食個麥當勞就要割蓆

低能仔
未食過就收聲啦
KFC個隻好食好多
呢隻扮又唔似 炸又唔係 燒又唔係
不倫不類

麻麻

我係PR 你仲幫我推post

好撚難食 又細舊

有錢佬就唔講啦，有自己嘅廚師，想食乜就食乜
咁想請教下中產係食咩過口癮？
定中產都係你口中嘅窮撚？
巴打你一定好撚有錢

屌你老母，你開啲噉嘅鳩post都算，下面仲特登利申係黃又唔好去批鬥你，真係好撚噁心，我屌你老母啦。

撚知

佢講緊香港M記 你柒左

花式搏屌

五毛分化撚
BLOCK！！！

似條撚
完全唔同味
淨係講塊雞皮都多油厚過kfc
仲有m記係暖油浸炸
多油到仆街
KFC係真係焗出嚟
應該話係放大版香烤雞翼

都已經講左兄弟爬山各自努力
唔明點解咁都要屌
食個麥當勞又要屌
成班坐係屋企睇直播既又唔屌

識食緊係食jubilee

唔好食
無咩蜜糖味

學生？正常有返工唔會窮到只食得起M記

佢個意粉真係

支持樓主撚鳩連登仔

btw我覺得KFC好味啲

好波，以其人之道還治其人之身

咁有返工既係咪要去caprice食先正常

其實你食左都冇乜嘢，仲開po推廣講又抽水，唔覺得你黃

家陣好自豪呀？

想食就食囉屌 人地話唔好食你都要食咁你問嚟做乜柒

好過原味，原味得過辣
不過燒雞嚟講都係kfc好食d

KFC D雞又凍又厚粉 難食到仆街

我唔明你講咩囉
我淨係想知佢隻蜜糖脆雞好唔好食咋

食個麥當勞就要割蓆
你咁樣只會令到同路人越來越少囉
兄弟爬山各自努力
點解你要咁樣分化先

唔好食，其實姐係蜜糖燒雞比冇乜特別，原味好食好多

件雞黃到發金你話呢？

唔係，不過上面話窮撚食，你又話窮撚唔係手足呀，我會諗你係因為平而食，如果係咁無問題，但其他原因就屌你老母

金拱門

垃圾

問下意見都唔得

唔知
唔想知
屌你老母pe狗

窮到戶口得返$100要捱埋呢個禮拜
已經食左四日公仔麵

冇人話係

好耐冇上pe堂

拉

推翻上去

開工拍嘢被逼仙女咗 個人認為好食過藍fc

推

咩叫仙女

唔知你真心定假膠，當你真先，其實有啲燒味舖，廿幾蚊盒飯，又飽肚，好過食m記呢啲垃圾食物

食 戇鳩keyboard

死甜

成年無食過老麥
唔知

$40樓下可以食飽肚既炸雞餐真係好少
我真係好撚鍾意食炸雞

收皮啦死假膠

紅donald
藍FC
黃呢？

痴線架連衛兵咁樣屌手足

咁不如食個舊式茶記下午茶，大大隻炸雞髀

手足呀豬呀狗都手足

夠有麥當勞經理因為保護手足被捕你又唔講

有白警tim, 原諒了

食個麥當勞就割蓆
你咁樣屌走曬同路人對場運動冇幫助架

講好左兄弟爬山各自努力
少少野就割

唔好食

唔係幾夠飽
通常都係炸粉多過肉

手足加油 一齊支持中國 支持警察 金拱門國企加油

咁Sony、Apple、Google都奶共你係咪唔用先？

大家注意
起底睇下呢隻 五毛嚟
啲回覆係唔係都拉落去抗爭到

有冇第句，唉我都考狗，今個月得番40蚊搞吾掂
兄弟爬山唔好割我，喺街見到比我打番鑊交數多謝兄弟

你哋班撚樣咁合理化自己食紅店都得
食嘢根本最易避，食完仲大大聲不得了

[正視聽][有圖]民意冇想像中咁高

唔知邊個先係五毛呢
區選之前放負

好多傻閪認真回佢呢

平時食開乜？

如果你係考入去做白警既話
唔割！

真係幾好食

最撚憎就係樓主你呢啲偽黃，口講就話自己係黃，實質就合理化自己食藍店。

明明有其他選擇可以代替而且價錢差唔多：jolibee, mos burger, 都仲可以大大聲話返人自己食m記冇錯

除非手足遲咗散場，成條街真係得返m記有熱食，否則連日常幫襯黃店嘅習慣都冇，你點對得住離我地而去嘅手足

垃撚圾post唔撚洗推 啲五毛狗出曬嚟吠圍威喂

咁有心既話
唔用Sony、Apple產品
唔上Google、YouTube
唔聽Eason
唔搭黨鐵、巴士都唔難嘅

水彩畫 5毛狗嚟 一早block咗

佢以為自己好串 撚緊人

一餐半餐無嘢既，但咪撚講到食佢係啱，乜撚嘢無得揀，大把炸雞黃店
有手有腳可以去炒散，得400蚊淨又吾去搵錢，死撚左去啦

點解set到個道德標準咁高逼走同路人

我番工坐電車
無人叫你苦行，食紅店大大聲仲駁嘴，食開屎

利申好憎eason

你又何苦set到咁低
咁都高其實都豬隊友會累炒，你過去對面啦，咁先幫到手

販民同唔割la
樓主食下m記有咩好割
咪一樣外面個m字係黃
入面係紅色
冇l所謂la

jubilee 好食過佢地

85蚊就自己買料炸好過

其實鄭月蛾都黃皮膚
妖唔割啦，做乜要自己咁辛苦
大灣區正呀

岩呀
建制派政綱都係有爭取民主
唔路人呀diu

垃圾都食

KFC 好食過蜜糖雞

麥炸雞都勉勉強強。
其實佢隻脆香雞翼味勁濃，果隻味放嚮雞翼岩岩好。但你放落成隻雞度就over左。

呢隻就.....真心興趣不大

好食

藍店不了 紅店ok 支持紅店

香港討論區歡迎大家

大灣區討論區歡迎大家

你食其實冇人理你...

何苦沖出來呢?

你食咪私底下食囉

咪同之前d香烤雞翼一樣味咯 無乜特別

樓豬好成功咁借班唔食m記既黃去屌柒班食m記既黃
睇得好開心

金拱門 好撚難食

藍絲上乜鬼連登

幫手推樓主上去俾人問候全家

未食過

如果連十一上街咁簡單都唔試下
咁仲係咪手足

成班又話核爆都唔割
食個麥當勞就即刻割

兄弟拜山真好用，各有各做都好用。

睇落好食過屎
應該啱哂你呢啲食屎狗

得罪講句好撚垃圾

忍唔住食藍店紅店，又畀人發現咗，唔緊要，用兄弟爬山各自努力呢句撻啦，佢再嘈，你就屈佢五毛，分化，pr，hd，一定反敗為勝！

舉例

正所謂兄弟爬山各自努力，各有各食啦，咩話批鬥我？哦，你分化，你粒分裂細胞，你五毛你pr你hd。

我有朋友平時成日係fb屌人食藍店，有一次行過粉嶺名都m記， 透明玻璃隔住見到佢品嚐緊美味嘅麥樂雞餐， 食得津津有味，立即影低， WhatsApp問佢有幾耐冇食藍店，例如m記，佢話成年冇食啦，立即send啲相畀佢，嚇到佢唔敢覆。

其實食m記咪去食m記囉，都阻你唔到嘅，但平常又要扮嘢，唔明為乜。

黃之鋒食左一餐半餐咪唔割你邊位呀
一個nobody講到食紅店好合理咁吔屎啦

我記憶中樓主係深黃
扮下食m記刺激下姐

你重刷算啦

似KFC隻燒雞 原味好食好多

你睇唔睇得明我串緊班黃絲D咩

手足係狗
你就分化狗 5毛 PR

如果你唔係PR狗

好想了解下你點解放放下假 會突然諗到開一個咁嘅post
你係諗左成日諗唔到做乜 先開呢個垃圾post?
到底文化同生活有幾慘淡先會做樓主你做緊嘅野

如果你係PR狗
有冇諗過打番份人做嘅工

因為恨鐵不成鋼

PR好搵呀大佬

痴線呢張圖好似耶穌傳道個啲圖

喺私人飛機食M記
成個畫面好唔協調

味道好似大家樂 燒雞翼

唔錯，幾正

made in chi na

老母買過 係燒雞唔係炸雞 又細舊

如負如潮慘慘豬

算啦 食餐飯都要分顏色
係叻既 唔好用中資銀行、唔好幫中資公司打工、唔好搭黨鐵、唔好交水電煤稅、唔好放中國既傳統節日

諗起Kingsman第一集

$38咁貴，去買盒$50美心月餅可以食到4餐

支持樓主屌柒班嘅食藍店嘅on9仔
口講自己係黃 日日送錢畀中資使
黃?! 人唔笑狗都吠

大家樂炸脾，啱啱炸，
好撚正

香港啲官有冇食過M記

最主要係屌柒個班拎住「兄弟爬山各自努力」做擋箭牌既垃圾

難食，Kfc正D

咸撚到仆街

鬥黃 苦行 黃嘅門檻太高都冇
重作啦

樓主:po 戇鳩嘢上嚟搏屌
連登仔:屌
樓主:嘩屌你地咁撚嬲ga/成班cc toy/做咩批鬥

好細舊

咪以前香烤雞翼個隻味

你連垃圾都無得食

其實個味係抄肯德基燒雞

肯德基三件雞餐39蚊 仲有杯可樂
抵屌少少

冇撚有錯

超市買十蚊一隻急凍雞脾
迷你焗爐焗30分鐘
好食過麥當勞勁多

福喜肉？

九唔搭八 樓主睇得自己真係高
完全唔覺得串到濫用不割蓆班人，變相幫藍店賣廣告，睇完個po即刻一班人話想食

認真幾好食 利申攞手足餐劵食

想食咪想食囉
而家連衛兵原來惡到連想都唔得

其實點解仲要理呢啲post
過咗咁耐,大家仲未識自動過濾呢堆垃圾post嘅咩

薩莉亞 8 隻雞翼好食過佢啦
雖則都係 cheap 野

口痕 見到on9就想屌柒
豬閪同露人

樓主你咁撚狗法叫人地點好意思同你講落去

咁樣賣$38？
搵鬼買

又上返熱門

做多陣推拉師先

你食咪食攞....

你po上來話唔係想宣傳，都幾難說服人姐

你食咪食囉
走去post出嚟幫中資做PR就預咗俾人屌啦
Blocked

結果要浪費推拉師出動做埋無聊野

好似變相幫左你宣傳咁

咁即係拉定推

多謝支持老麥

我記得樓主推post效果會減弱....whatever

我估計係時事台post熱門量已經max左

唔緊要喇
兄弟爬山各自努力
你有你拉
我有我推

所以lihkg 唯有放啲垃圾post上熱門獻世

所以再壓低分數，由於冇第二個post可以取代佢，結果繼續post出依個

所以其實應該去隔離台搵啲有趣post推下

飲食台唔講政治得唔得

提高其他post嘅分數

咁樣會比集火落一個舊post有效得多

我隻狗都唔食 樓主狗也不如

咁如果我開多個post呢

唔好覆佢啦...
本來佢已經到左回覆上限
依家你一覆，佢又可以繼續玩過

啱你食

巴打係咪熟連登既algorithm
可唔可以講多少少

唔好覆佢啦...
本來佢已經到左回覆上限
依家你一覆，佢又可以繼續玩過

你冇P牌，個回覆分數會更加高，反而益左佢

原味好啲

唔好同啲五毛一般見識
人地有錢收，你冇

食開M記妹

幾貼切

蘋果日報都有介紹 仲話好食 點算

仇窮撚真係好無知同離地

返鄉土啦

黃藍是政見 好食是良知

原味即係脆香雞咋喎

不要鬥黃，得閒食金拱門都係手足

拉9你

鄉音村姑味

高上階層食薯條 低下階層先食炸雞

KFC個買手比M記收買左
入貨全部都係爛皮黑肉雞

肯定打手

食乜撚金拱門

好食過黃店啦
黃店又唔平 又唔就腳 又多人

推 m記真係好正
唔通罷食m記走去食聾門垃圾
樓主好波

唔評論黃藍，廿幾蚊 burger 薯條有嘢飲都垃圾？

佢啲薯條咁撚難食點入口？仲要啲包核突到一個點

八達通都未識用

你唔話自己黃都好d